金正恩向習近平發賀電 強調「與中國同行」力挺涉及香港、新疆政策！

死亡之吻

北韓本身一直係中共契弟，用黎威脅日韓，係連登仔成日吹捧金正恩。

分析認為

中華人民共和國朝鮮省

金仔講唔支持你先驚

按大陸意思發篇鳩文
咁就換到唔知幾多軍火糧食
扺玩到

口講一套，手做另一套

仲以為係北韓官方講
原來只係分析
講到好似聽住佢哋傾電話咁

金仔最近好等錢洗

其實金正恩 支持好正常
因為佢自己國內都有一大堆集中營
唔通話反對中共搞集中營咩

專家又錯